(冇圖)有冇人成日生痱滋

每隔一星期就生兩粒
好辛苦

用口健樂

唔好用西瓜霜 冇L用

如果唔係有病毒感染，你就要補充多啲維他B
有隻水溶片係維他命B+C，幾岩用
但唔記得叫咩名，你去藥房問下

仆街 生飛滋+喉嚨痛

Aids

屌你老母依家有粒好撚大嘅痱滋
食野又痛 刷牙又痛
仲有個仆街扁桃腺成日發炎

食維他命B2，用李施德林漱口。

生飛滋生到個口腔好恐怖

膠po多啲定痱滋多啲

痱滋

錦鯉有>3粒
巧型想識你

你有棍
不了

禾係絲

鼻敏感鼻塞訓教用口呼吸 第二朝個口乾好易生飛滋

比你講兩講
最近又喉嚨痛

琴日貪心食完煎炸野
依家開始嚟料